推介一本唔錯既漫畫比大家

海賊王
主要係講主角出海冒險搵大秘寶
套野好感人 個個角色都有血有淚
大家鐘意睇冒險漫既可以追下呀

你真係好勇敢呀下

唔係好明

呢套我未睇呀

海賊王?未聽過喎
新作品黎?

介紹埋d 垃圾